請記者問問政府有冇 --> 港人已有武漢肺炎抗體比率 ?

武漢肺炎已經在港存在一年多, 好多已經感染, 病逝病癒個案, 及已接種疫苗的人也有,
咁冇接種疫苗的人，但有可能已經感染而又冇事自癒者又有幾多？
日日封多區強檢, 唔好只係公報話有冇發現個案。請"幾十萬一個月的高官"交出:
港人已有武漢肺炎抗體比率 ? , 及
已有抗體比率趨勢預測又如何 ?

若抗體比率是高的比率, 而每日感染人數只得50 以下, 是否仍然需要咁多損害經濟, 壓制人民既措施 ?

其實好多數據都唔多見/更新報道， 例如：
-- 接種疫苗人士再感染比率 ？
-- 獲豁免檢疫(入境)人士感染比率 ？
-- 疫苗副作用比率 ？.......

另， 已經知道數字： １月１日封四區強檢，發現感染個案成功比率＝０％

人已有武漢肺炎抗體比率 ?

呢排都想搵類似嘅資料
不過，就係想知香港嘅幾千個武肺康復出院者
港大中大有無跟進佢地嘅情況
睇下佢地體內嘅抗體嘅數據
（事關之前咪有個康復男人，去完歐洲返來又確診嘅⋯）

（因為特衰政府最近個打疫苗宣傳片，响處sell一個概念，打完疫苗，以後人體就會有「抗疫」記憶⋯事實係，唔係所有疫苗都係永久有效⋯）

暫時未有消息顯示香港人有抗體 88

(自推)